風雨蘭呢個org仲極端過isis

得罪佢地仲大獲過坐監